點解CONSOLE撚唔想獨佔GAME上PC

明明隻GAME各玩各。到底咩心理做成咁多CONSOLE玩家唔想廠商將隻GAME上PC,我見唔到有任何利益沖突有地有GAME玩你唔會少隻GAME。
同埋人地部PC張卡都貴撚過你部機,果D咩如果一早知上PC唔撚買PS4之類籍口我真係唔撚信,PC好多時都遲成年出。
呢個唔係我錯覺,好多CONSOLE GAME一有消息上PC就好撚多CONSOLE撚負皮
人性本身就係咁撚仆街唔只得香港人,我見台灣都有唔少
利申S4,SWITCH,PC都有

上佐PC仲有咩優越感

一部4000唔夠的機有咩優越感咩年代,屋企有部CONSOLE好撚出奇咩

要用來笑9 PC黨比幾萬蚊砌部機有GAME玩唔到部機幾勁都無用

人性就係咁。BTW好多PC撚萬幾蚊整部機返黎都係上下YOUTUBE打LOL

ps撚: 我有獨佔神game
pc撚: 我有rtx 3080
xbox撚: 我乜都冇

console同pc是但一邊冇左個優勢 玻璃心都會碎
但係xbox撚本身就乜都冇

XBOX仲有咩獨佔,最新HALO是咪都係上XBOX ONLY?

好似冇
但係家下xbox有game pass
雖然pc都有 但係xbox多game d

咁又唔會既，用得咁多錢砌機唔會預佐唔打機既，只係唔係隻隻GAME都啱玩姐有時成年都無一隻GAME啱玩，可以玩盡顯卡又啱心水既3A大作唔係年年有

其實點解玩隻GAME都會有優越感出黎正常一隻GAME黎多人玩廠商先黎會出下集。做乜鳩一個SOFTWARE都可以搞到稀有資源咁

買返黎跑個BENCHMARK已經好開心

console明明又有價格優勢，又有多人一齊玩優勢（一起客廰玩果隻），唔明佢玻璃D咩，係要好處攞盡

上得XBOX既多數最後都會上PC，因為PC WINDOW都係微軟

XboxSX同windows10統一用dx12 ult，所以Xbox啲新game全部都有埋pc版，同時pc game都可以原生喺Xbox玩到

RTX堆卡再貴D我真係有諗住入XBOX

只換display card可以唔使買xbox
如果CPU同ram都已經到樽頸，要連底板換嘅話就建議買Xbox

之後用dx12ult嘅game一定pc/xbox都玩到，跨平台係無成本，冇人同錢過意唔去

講係咁講但用DX12ult嘅game唔知仲有幾耐先出到，依家只係睇到Xbox嘅野過晒去PC但好少PC野過嚟Xbox

dx12ult基於dx12多咗api嘅自動optimization，兩者分別唔大

dx12依家都普及晒

都係一分錢一分貨姐，你可以用平D既卡開低D質素既

真
switch都叫可以帶出街打
ps xbox 獨佔完全唔知有咩意義根本一部閹割低性能版PC

CONSOLE 打機online要比錢係on9

Pc撚成日笑9 console撚wor

買hardware錢其實都夠出多幾隻game

利申: PS4,SWITCH,PC都有
PC用8700K, RTX 2070

PC獨佔

總有班人要靠優越感去維持信仰，以前pc打機未普及主機撚仲可以鬥性能畫面，而家俾pc封咗頂咪要靠獨佔game嚟滿足優越感

早兩日老黃公佈完rtx30系列加上索尼又放話準備port自家嘢過pc搞到幾多主機撚崩潰

當年crysis 1

係索狗唔想佔大比數
Xb而家上晒咁濟
Switch拎出街 合家歡唔係幾關pc事

PS得返獨佔可以打J，switch直情連J都無得打

少好多hacks喎大佬

不知幾撚想不幫上pc又鳩嗡引戰

老任Xenoblade 上PC我實買爆
不過唔覺得有呢個可能

我都想Bloodborne上pc
30fps玩死人

幾個星期前砌咗部PC
只能夠講PS4 巫師3 同PC 版係完完全全兩隻遊戲

上PC真係得好事，好似冇家用機嘅人終於玩到GTA RDR2 P4G
呢幾隻Game都係出左PC版就少左人屌，多左人吹奏佢地係神作，連登入面個post都和諧左好多

因為m$知賣gamepass好賺過賣機

我覺得大部份都係唔想有外掛姐
你話有優越感咁 我就唔係幾認同
要幾自卑既人先要咁樣搵自豪感

PS4 the Witcher 3玩20分鐘放棄咗
而家PC版玩到上癮

邊有
係pc撚周圍屌點解pc無
Console撚Wfc

想獨佔上pc仲叫唔叫console撚？

裝埋mod仲正

多平台撚

戰神4幾時先上PC

砌機超頻左搞右搞本身就係種樂趣
唔通超完render條片快嗰幾十秒真係咁重要咩

明明大部分game各自平台各自ser，外掛都只係pc server

同模型一樣買返黎擺一兩個pose就罰企唔撚玩

PS4就算PRO都得個垃圾5400 RPM drive

好多都分晒server冇crossplay
最近隻fall guys都冇啦
對ps4版有咩影響

其實console應該係冇價格優勢
Steam key 好多時候都比買碟平又有折頭又有轉區又有bundle 果d.
PS4 既優勢應該係冇外掛+可以賣GAME
玩得快既話賣2手碟仲可以賣炒價等於免費GAME 玩完仲賺錢

通常跨平台啲優化都流流地
如果跨埋switch啲畫質都流流地

窮撚先揀一樣野玩

而家唔係話揀邊樣問題,係ON9到唔想人地平台有得玩咁仆街仲要係好撚真心咁唔想上PC

我講既價格係機錢，要一部開到同console差唔多質素既PC好貴，而且雖然話PC會成日打折，但console二手其實OK，BTW，依家個個買數碼版，二手市場遲早玩完

老實講全部有pc我唔會買家機

打機仲要急急腳玩完放二手諗住賺
玩得咁乞兒，喺steam mon住有冇減價同炒卡仲啱佢哋啦

冇外掛班友咪又係賴鍵鼠

獨唔獨佔無所謂
最緊要係連線 mode 分返 pc/console server

因為console冇外掛冇修改
見到d PC鎖血打隻狼就覺得佢侮辱左隻game

諗起啲支那仔玩steam都係光速2個鐘爆機然後申請退錢

Console有金手指
冇一擊殺怪
但有全道具999
改能力值

一路都唔知STEAM寶石用黎做乜鳩

買ps4只為獨佔，pc有一定買pc

獨佔只係班廠想食住個餅，對玩家黎講出係

越多地方一定越好，我剩係諗到優越感呢個

答案。

硬件如果計番差唔多性能嘅價錢，第一年的

確比較平，但之後就好難講。睇返ps4，

8350+7850砌一部都唔洗一千蚊，加d錢仲有

ssd用，pro嘅話480580平到咩樣大家都知，

加上老王啱啱公佈左30系，蘇媽又就快出新

卡，可想而知個價根本頂唔到咁耐

我覺得平台機最大優勢係細部同夠傻瓜，係

個人識著機就玩到，唔似電腦好多野都要手

動。兩部機根本冇衝突，嘈左幾十年都唔知

嘈乜

同價pc唔會貴好多，其實只係貴少少
ps5都未必有3060性能，
我諗到時砌部差唔多既pc都係貴$2000到

先唔計ps5，未出唔知價，對比唔到，但PS4 3000幾喔，5000VS3000係就係差2000，但實質差佐差唔多一倍價錢

點止支那
連登都大把啦，以為呢個機制係俾人免費試玩

當年有人砌機ps4差唔多既機都係$4000到
只係無咩人會咁砌，要砌都砌部勁d

啲純收集要素好似係
將卡變寶石可以合一個唔知乜鳩，俾你再抽幾張卡
總之一收到就卡放晒上市場賣，每隻驚都回返幾蚊

咁畢竟PC優化差好多，完全同PS4同配置應該畫質會差好遠吧，點都要買勁少少，唉，D遊戲商好似放棄PC優化咁，成Q日都要人用高階硬件硬頂

邊到有console撚唔想上pc

利申：ps

pc玩連機game慘過食屎

係optimization/最佳化
PS4 equivalent對比自己睇啦，咩年代仲console最佳化好

咁撚乞兒

新卡唔會，舊卡就少d，同埋要睇game
同配置性能起碼頂到3年，
你講既情況係ps3或之前既年代
Ps4開始已經無咩呢回事啦

原來750 TI已經咁好畫質

好似講左好多次
駁唔到就轉話題
下次再講過

連機要課金

唔好咁啦 佢地30fps 1080p low setting夠射了

真 根本鍵鼠就唔係特別勁好多
好似玩槍game 手制打鍵鼠真係差唔多 係人既問題
但通常唔夠打就瀨鍵鼠 冇人諗下係咪自己問題
我玩3個月手制已經係cross platform 屈班pc仔

Console對我黎講就係獨佔/方便
如果無左獨佔就已經無原因買
不過sony應該都係少量驚過幾年再出pc姐
好似horizon咁

用萬幾蚊整部機結果要同啲外掛狗玩
我都係用返console算

講真玩咩setting冇所謂
成日9up 老屈 搬龍門 思想守舊

我索尼死忠都睇唔過眼
索狗影衰晒

好多年無再睇過對比片畢竟我無PS，聽PS既FD話畫質唔錯就覺得應該即使去唔到最高質素，但都同PC高質素差唔多至於佢話都有時會LAG，因為PC好高配置都要睇GAME，唔會完全無LAG，所以無視佐

pc版嘅中低畫質+1080p 30fps，跟住話console optimization好好

其實唔係差唔多，硬件上先天係有分別
技術當然可以補救到個分別
其實mouse，手制本身對戰就係唔公平
最on9係有班pc友唔慣手制，又唔練
走去console到用mouse

繼續吹

其實係睇game 我自己就玩開奶共cod mw/wz
Pc加手制先係最屈 因為有哂pc既硬件
又有埋手制aim assist
Cod都aim assist都幾勁下
基本上你瞄到目標就會減慢你個瞄準速度
變咗你會keep住stick咗落個目標到
炒槍機會機會係低過滑鼠仔
由其中近距離

Cloud Gamin普及之後仲會唔會有主機？

你可以睇下cod班pc+controller有幾屈機
連shrond都抱怨話aim assist太勁
唔通你勁過佢咩

係console有d mouse用左佢係game到會當你係手制，所以係同時有手制既aim assit，同埋mouse既控制

想肯定自己投資冇錯?

其實有好多game都想pc玩
特別係槍game
用keyboard同mouse爽好多

呢層我就唔知
因為我第一隻fps 手制就係cod mw
隻game好似冇呢個情況

其實出埋pc版仲好, 多d資源咪出多d大作

其實遊戲機呢啲真係講情懷 我呢類80後由細到大都係用呢種模式長大 如果PS都放棄獨佔遊戲 就連遊戲機最後嘅優勢都無埋 再無存在價值

啲小朋友淨係揀得一野黎玩
屌佢都廢事

咪mhw咁，ps4版出大半年至出pc版。唔獨佔都賺咗頭幾個月條水先啦。

都唔係既方便性都好重要
買部ps4打機真係即食
要砌機又呢又路仲要間唔中出下啲電腦問題對大部份人講真係好煩

又話玩3個月手掣就屈班pc 仔，又話pc+controller有幾屈機
知唔知自已up乜？

valve

Pc用開滑鼠 係外國先多pc controller
一直都係講緊d人話鍵鼠太屈問題wo
依加我就係講自己用controller一樣屈到pc鍵鼠
講緊既係pc加controller先係屈機組合
兩樣野有衝突？

你up 乜
最鐘意console game 上pc
有修改器同mod係另外一個層次嚟

無錯 但問題如果你身邊個個friends都放棄遊戲機 去晒自己砌PC 就唔到你唔轉 最終遊戲機都係死 宜家PS就係諗住遊戲機又要蝕賣 反正都無錢賺 趁機唔做 專賣Game算

睇玩咩game喇 要連線玩多數都係console...外掛少好多

同一隻game PC有得加mods console連上網都要比錢 情何以堪

你貪steam打折咪又係為左幾廿蚊
之前summer sale一張送嘅on9卡賣到4蚊，㩒一下都懶就冇得講
咁當然冇買完3A全新作退款免費試玩咁賺，呢啲人眼中幾蚊真係好小錢

同埋啲人都唔知炒得幾開心，會睇住個卡片市場低買高賣
本身已經當驚咁玩

controller 有aim assist先追到鍵鼠，咪證明鍵鼠太屈，唔比著數controller跟本正常無得玩。

ps4用xim 插keyboard mouse 都可以有aim assist , 不如你用多3個月屈埋班ps4仔先

講到尾都係睇fd啦，有乜玩就買乜，幾年前出MHW有Fd冇PS4都夾佢買部，唔通成班人on99等成年
主機蝕住賣所以唔做，呢個講法PS3聽到依家

30歲前買電腦
30歲後玩console
生活模式改變左

依加就係講緊手制有aim assist 都仲好多人瀨鍵鼠屈
到底你有冇睇文
我冇否認過鍵鼠係有優勢
手制唔加aim assist冇係得同鍵鼠打
但依加比埋aim assist你班手制玩cross platform又要瀨
但係咪有少少優勢又要瀨太屈先
應諗下係咪自己廢
比佢地用鍵鼠
輸咗咪又係一樣瀨返手制太勁
我自己係過來人 之前玩cs都係鍵鼠
依加打cross platform cod mw/wz
習慣咗手制咪又係一樣屈人

畫質全開
8k材質包
mod

我等多一年先玩又點話

移植得去pc 就預左有外掛 ，破壞遊戲體驗

我想玩Bloodborne

我真係見到ps4個post有人拎緊早玩一年黎做point笑尻pc仔
好似唔追熱潮玩就自閉咁, 打機都要追潮流

仲有pc先可以21:9 / 32:9

玩賽車game會爽好多

fps好緊要，動作性高嘅30fps根本冇辦法玩

ig有朋友次次有咩熱門新game就要po自己食炒價買實體版，好撚威咁

一星期後會見到係fb開 post放

我就係等緊FF7re出PC版
有ps4pro但都忍左手

唔知street fighter點靠144FPS打贏班外掛神仙呢
科街多左0.幾秒預讀捉唔捉得住班飛天撚屌
巴打可唔可以拍條片俾小弟見識下

yep , 以r6咁計
我個pc可以長期250fps + mon支持200hz

當我去fd屋企試玩ps4 既 r6

我覺得不行，50~60既fps加上啲材質好糊

然後佢去我屋企試用我個pc玩r6

我朋友就用咗20k轉pc +165hz mon

之後仲重買巫師3 裝4k合集mod
話同一個遊戲居然玩落咁唔同，pc真的好爽

你SF5喺ps4用緊30fps玩？

玩switch 有囡囡，贏到開巷

唔急住玩等pc出完全版
ps4 pro啲貼圖材質落差好大下